仲記得上年林卓廷話香港人贏緊5比0比人屌到地底泥

但明年今日時事台就個個打晒飛機話贏緊仲要成大班人附和
林卓廷早一年講就比人屌到暈 真係慘